機場係最後一戰

吾知你知吾知，我地最後嘅戰場係機場。如果今次我地輸嘅話以後可以吾洗再搞。請你地記住，軍政府將會用盡一切阻止我地入機場，如果你地無死嘅決心，幾多人入去都無用。我地要做嘅係警察點衝我地都吾可以走，3萬個警案係吾可能抬得走一、二百萬人。吾知佢地會吾會係我地吾還拖嘅請況下尻打，會嘅我地都係乜都吾洗做。係呢段期間自殺吾怕死嘅人請到前線擋棍擋子彈